勇武派可唔可以入黎解釋下

唔係好明你哋而家嘅方向係乜嘢......
癱瘓香港就可以逼到政府就範會唔會天真左少少
中央多你一個城市唔多少你一個城市唔少
所以係要爭取全部市民嘅支持同埋外國嘅輿論戰囉
不如你哋解釋下？
唔該晒！

Push

大家唔洗理佢

啱㗎啦LIHKG 只可以存有一種意見 咁你同大陸有咩分別

blocked

洗撚同你解釋，你咁叻你出去囉

認同+1

8964

唔洗負評唔洗覆
直接block

攬抄囉屌你，如果對香港經濟無影響，和理非五百萬人出街行個圈，全球新聞頭條一日，然後無然後

你係藍衫定白衫？

就算你唔係五毛，刻意指責反化已經令依個Post無討論價值
拒絕分化，此Post已完

認同

中央多你一個城市唔多少你一個城市唔少

睇到呢句已經知3毛無腦
大家唔洗理佢

睇嚟冇人可以解釋到喎

下話 多一個唔多 少一個唔少
咁俾我地獨立或者直接出兵打鳩我地囉

依家完全好似都唔係對準5大訴求

爭取到全部市民嘅支持同埋外國嘅輿論就可以逼到政府就範會唔會天真左少少

香港對支那幾重要知唔知呀傻西

睇睇佢 今日見到寫得幾好既一篇

你問返你啲黨員係咪先啦三毛

笑撚死 依家仲有人用「中央」叫共匪
偽裝好啲啦下次

如果真係多一個唔多
少一個唔少

中國一早就唔理香港啦
洗撚而加咁咩

咁你有咩建議？

濫炒

中你老母央支那狗

Suck my dick ok?

罷工咪又係和理非

中你老母央咩3毛

拿，我唔會同意和理非係呢場運動無貢獻

勇武入左關鍵一球要讚，請不要忘記場上仲有十個隊友，同埋不斷打氣的球迷

起底 此POST已完

洗撚同你解釋咩
你班狗扮嘅同路人

你唔講野都唔覺得有用

唔係勇武派行到咁前，我地都唔知呢個政府原來腐敗到入心，btw點用不推post回覆？

無知撚黎

乜都試下，令警犬疲憊

唔好再覆佢，推有用嘅post

咁要做咩先叫對準？

唔洗理
同你打工 解釋？

而家冇人唔比你開post, 只係叫人唔駛屌尻你，係咁多。

你咁叻自己實睇得穿 點解要開post問人

點解要同你解釋？

唔洗同你解釋
Block

Read

好撚天真
唔係民選政府點會理你全部人支持
再講會支持既人都企哂邊
藍絲港豬改變唔到
所以能夠做既
一係削弱警力，等佢冇哂武力籌碼鎮壓
二係搞衰經濟，因為經濟衰係直接扣緊政府血
其他燒國旗果啲傷害中央玻璃心果啲就bonus黎

問得呢條問題
講得呢d野
代表你永遠都唔會明

仲睇唔到方向係咩呀 師兄 你成個六七月訓左呀 前線勇武不斷抗爭 先可以g20 後 香港繼續成為世界焦點
第二 香港警賊警黑合作 打破左亞洲第一安全之都既神話
第三 前綫現在 註明係現在 轉場抗爭 機動性沒有示威者快 所以警察疲於奔命 攪到現在求其係西環拉一班街坊充數 你會話有咩用 但係呢班街坊日後唔會撐警 更可能站在示威者一方
所以，前綫行動並不是無腦無用 你試諗下 打一個遊戲 你只有一條命 你會唔會鳩玩

癱瘓香港就係為左迫政府出黎面對
唔抗爭 又有咩方法可以令政府出黎回應訴求呢？
另外閣下有咩方法做到爭取全部市民支持同外國輿論戰？
不如閣下發表下高見

得閒答你，今日拜拜先

Ok😂😁

😂👍原來樓主#291603 開完account好勤力

二百萬人支持出嚟遊行換嚟啲咩？
一次又一次警暴又無委任證
證監會無用
不如你提議下又咩好方法

如果你睇唔出癱瘓香港係對政府最大壓力ge 一著 你都幾天真下

Pu你老母咩，你一係冇腦一係分化撚

今日仲問呢d問題?
和理非都進化晒喇
不分化不割𥱊

1. 想問番你 點解癱瘓香港會迫唔到政府就範。
2. 如果你話中央多你一個唔多，少你一個唔少，呢個concept, 係中國所有地方都唔應該有革命，有反抗，除非全個中國or 一大半人反抗。
3. 爭取全部市民支持～要歸邊既已歸邊，依家仲係藍既一係就冇學識水平，二就係社會既既得益者
4. 外國輿論戰一路有做緊，你訓醒未？

解你老母

失敗主義者走啦

起底，失敗論，block

咁點先迫到？犬儒撚樣，淨係識做旁觀者批評跟住又唔俾有用嘅意見

唔通搵把槍挾持住習近平個女？我屌你老母

屌爆你老母個中央呀

屌你老母！完

push

中央多你一個城市唔多少你一個城市唔少
唔知你成個post 係做乜9，不過就睇依句就知你係幾無知 如果依句話係真既，晨早出老解喇
此post已完

我也想知

只可以同你講 以為中國無左香港會掂 就太天真

又block一件

強烈要求admin某會員超過某個block數就直接ban 9佢acc

爭取到全部市民既支持就可以逼到政府就範會唔會天真左少少

分化撚 收皮啦

痴撚線 有乜政權/組織/運動係可以獲得全部市民支持 唔知話你真心膠定假膠好

咁唔重要咪出解放軍囉屌你老母

你醒少少，用下個腦思考下先再發問啦。。

之前200萬和平冇用，唔做多d野根本冇效，加上警黑合作，警察連連講大話，老屈，激起民憤，激進係再所難免。

如果有用腦思考，關心下國家大事，你就明，阿爺的確外強內衰，好多基建都係輸送利益上去，再者香港送中係中美貿易戰既籌碼。

其實過多十年，香港都係比阿爺揸乾揸淨收皮，與期點都係收皮，點解唔博一鋪，或者攬炒。

香港迫到老解，歐美都會制裁阿爺同香港，起碼條氣都順d。

甩咗P再講啦

中央多你一個城市唔多少你一個城市唔少
真係咁唔在乎既話一早派左解放軍入黎啦
On9 p牌狗